對付BNO藍絲最好既方法

藍絲多數都係無乜學識又無乜財富，去到英國只能夠埋返華人堆，只要係個邊建立一個黃色經濟圈即可令班藍絲被迫轉黃或者頂唔順去埋中國人堆，乖乖地轉黃重好堆中國人堆個班就最慘，點解？？因為海外中國人係好鐘意壓榨佢地所謂既同胞，人工低過最的工資，工時高過最高工時，出糧一定出現金，就算你去檢驗佢都口同鼻咬因為你無證據幫佢打過工，所以對付基層BNO藍絲最好方法就係黃圈，至於高學歷或者有錢既藍絲要點對付？？答案就係不斷幫佢地查稅同間唔中搵消防check check佢地屋企，好多有錢藍絲已經諗緊點係個邊搞劏房，但劏房消防一定有問題，另外佢地班友最鐘意就係諗埋啲方法去避稅，作為良好國民就一定要檢舉佢地！

有藍絲驚到放低粒負皮就走

面對國安法，香港人何去何從？

首先要收集資料，再跟到知佢哋係當地住邊，最後report to National security 話佢哋係pro-china parties. 咁佢哋係英國生活會比香港更難受

讓藍絲嘗嘗大英帝國的鐵拳頭

無錯，所以由依家開始已經要收集啲高調藍絲既資料

講就容易
轉過頭就無咗件事啦
你話好似譚詠麟依d咁出名嘅藍屍就會搞姐

戇鳩仔

人地幾十億身家，你點搞？上連登開post你就叻

建立到黃圈已經夠做抵多數藍

我未話香港人轉頭唔記得囉
邊得閒個個藍屍都搞，除非係d好出名囉
仲有有錢唔一定搞唔到
似你係on9仔多d喎

慢慢上連登搞啦戇鳩仔
唔阻你啦

遇到個有讀寫障礙嘅人

支持

cap低d fb ig po做證據，大膽d ge可以平時錄埋影

黃圈要人

咪就係